其實有無人覺得pug同劉青雲好似樣

其實有無人覺得pug同劉青雲好似樣

沙皮狗都得哈哈哈 唔一定要八哥